華春瑩

食飯一發

封鎖

8.8

蝦雞巴亂丟

仆街今日唔記得背

笑死